一人N首你最鍾意聽嘅動漫歌曲

打上花火

物語系列 大部分OP同ED

God knows

最近重睇南極

疾風最正op

歌物語個幾隻碟好聽到痴咗線

有太多不能盡錄
鋼鍊FA、Ditf全部OPED
高分少女兩首ED
血界戰線首ED

玩下冷門野先

神之塔op

龍珠GT

六等星の夜
Clannad嘅歌唔敢聽了

第3季 出黎未

日式麵包王

生在這個世界是為了甚麼

有聲

再加多幾首

btw 無睇過black jack

自己第一次比錢買既卡通(雖然係老翻)，點都捧下場。

slam dunk
hxh

流浪神差所有op
夏目友人帳所有op
只有我不存在的街道op
火影忍者失落之塔if

Sono chi no sadame

[url]網址[/url]

屌 整錯

呢兩首先啱

衝峰21片尾曲GOAL

雖然套野爛尾

曉之車
水之證

鋼練 全部

不能盡錄

Freesia

高達絕大部分歌

無頭騎士

頭d

我認我老餅

放錯歌，都係依首最入腦

好曬脫 同套嘢嘅喜劇元素好貼切

小白

正 無睇都成日聽

我認我係老餅，但講最鍾意聽嘅動漫歌冇理由冇呢首。聽完成個人會熱血起來

聽完會想翻睇

Blood+ 全部op ed

Magic blue version仲正

聽到首歌就諗起倫也喊

You're gonna carry that weight

次次聽完都有眼濕濕嘅感覺

愛在雨過天晴時 ED
無睇套野 但首歌一直LOOP都無厭

中島美嘉 (gundam seed ed)find the way

deja vu
rain - 言葉之庭

我鐘意Second Stage個君がいる多啲
阿樹

悠哉日常大王

咁公道講句, 比你都唔中意日日嘈生哂既大細路既, 阿樹其實好重情重意, 不過去到後面已經carry 唔起劇情

以前打街機 D2 係聽住 Dancing in my dream 玩走破，當遊車河。

動畫好似只係對 celica 時出現過一次。

只有我不存在的街道首op真係好正，一支結他已經好stone
有次係街到聽到電器鋪播

ED 都係epic 嚟

我鍾意kirameki多啲

泣き出しそうな表情(かお)で憂う低い空
する事もなく時間(とき)を削る
吐き出す場のない思いを飲み込んで
苛立ち混じりの唾を吐く

以哭喪著的表情憂慮著的低空
我無所事事地消磨時間
將沒有地方吐露的想法嚥下喉頭
然後吐出混雜著焦躁的唾液

何もかもが壊れそうな不安抱いて明日に怯え
明後日ばっか見てたって答えは出ないことだってわかってる

抱持著好像什麼都將崩壞般的不安懼怕著明天
老是看著後天是不會有答案出來的這點我也知道

限りなく広がる真っ白な明日に何を描く
現実が染め行く真っ暗な明日に何を描く
もがき輝く

要在無限且廣闊純白的明日裡描繪什麼
要在被現實沾染漆黑的明日裡描繪什麼
掙扎地閃耀

識貨，咁多年黎呢首真係最正

直到世界盡頭

color capsule
nagi

玻璃面具入面超正

夏目友人帳都好正

Btw 有d少女漫既歌都幾好聽 唔知有無人有興趣😂

only my railgun

綱煉全oped

呢個作者啲歌保證好聽
其實整體故事唔算好爛 係節奏問題

到依家都仲聽緊~

nu gundam 片尾曲 beyond the time

高達史第一基佬

god knows

black jack好睇，建議搵嚟睇
唔係連續劇情，一集一個故事，所以唔驚有排追，但最好都係由頭開始，交待番人物背景

棋魂
鋼練

The everlasting guilty crown

系ed先岩 我撈亂了

Cross game - Summer rain

無頭騎士agger

流浪神差兩首ed都正
可惜無下一首ed了

好鍾意排少啲op

光速電神

留精花園

Kimino Ginno Niwa - Kalafina

推下post先

the last stardust

Wake Up, Girls! タチアガレ！

天元突破 - libera me from hell

好正呀

有無人都係覺得罪惡王冠啲曲好正 一聽難忘

正

以前考試之前點都會播一次香菜武道館live版

不過變左中菜

下面係私心推薦
有d小追左po見到就唔po了
Dango大家族都係常loop系列
奏可以聽埋高木同學版

Unlasting by LiSA

ED 黎，歌詞，畫面好有意境，仲混合左傳統嘅二胡入去，好好聽。

魔法小神童加旋 ED1